[windows10問題］所有嘢喺video上面都變咗半透明，好𨶙煩

就係如果個video係play緊嘅話，乜嘢喺上面都變咗半透明 (right click menu, folders...)，好𨶙煩。
尤其係喺youtube上面，想save playlist嘅話就眼都盲咁滯。
點google 都未揾到方法
好困擾，有冇人知咩事？

PS: 唔係 taskbar transparency

畀圖睇下

例如咁樣

未試過
你browser播片，連explorer都會透明咁勁？

咪就係，咩事

似係win10設定界面問題咁?

解決咗，係chrome 硬解嘅問題
唔用就冇事